何君堯寫英文信: the superpower they versus was the rule of law

喺馮睎乾專欄引用見到, 唔得閒上佢fb搵原文

何博士為自拍可以去到幾盡，不得而知；但我肯定，全人類也無法阻止他寫信。去年他用英文寫信給律政司，我曾撰文點評，今天瀏覽他的臉書，依然見他筆耕不輟，不是去信李國章，就是致函《紐約時報》（反駁兩篇評論三子判囚的文章）。但他寫給《紐》的信，刊登機會應該很渺茫，主因是文筆，例如有句寫「and the superpower that they versus was the rule of law」，「they」指黃之鋒等三人，大意我明白，但堂堂律師博士，居然把「versus」這前置詞或連接詞誤當動詞用？以一位香港執業律師來說，這英文水平實在震驚七十億人。至於說戴耀廷荼毒青年

有無咁撚誇張

stand against?

好出奇

佢同佢老死泰博屎都幾襯

佢唔係律師黎架咩？

同問

1975-1979 在皇仁書院接受中學教育
1979-1984 在英國攻讀高中之後加入英國州瑪高等教育學院（現改名為安格里亞魯斯金大學）取得榮譽法律學士學位
1984-1986 回港後修讀香港大學專業法律文憑課程
2011 獲安格里亞魯斯金大學頒授榮譽法學博士學位
請槍砟化

It has been listed in the Times Higher Education’s (THE) World University Rankings – being named as one of the top 350 institutions in the world and joint 38th best in the UK.

唔係名校但都遠非野雞

咁樣考AL 既話UE 都過唔到

睇改卷員；唔一定知 versus 係 preposition；當咗係 "facing" 咁，好似南華對東方

是但啦, 理得佢文筆好唔好, Don't make stupid person famous ok?

challenge ?

Anglia Ruskin 係出名嘢嚟㗎！

Anglia Ruskin 出名在於佢座落於劍橋城，但又唔係劍橋大學嘅大學。

👆劍橋火車站，一落車就係佢嘅廣告

Anglia Ruskin 同 Oxford Brookes 一樣，係一班敗類就去讀完之後話畀人聽「係呀，我大學去咗劍橋、牛津讀㗎」嘅大學

係比野雞大學更核突嘅大學

利申：劍記人

其實佢中過風 會嚴重影響大腦語言區域
仲作到完整句子真係算係咁

佢間大學咁都唔叫野雞
利申： 讀英國野雞大學

Anglia Ruskin垃圾黎
利申: 唔係睇排名 一早識呢間垃圾

生於香港。父親戴均為元朗鄉紳。

1985年當選為元朗區議員。同年9月從選舉團晉身立法局。1988年連任立法局議員。1991年在立法局新界西直選中當選，不久後卻以「私人理由」放棄議席。其後被揭發以假文件獲得律師資格，被法庭裁定5項偽造文件冒充律師資格及向律師公會發假誓等罪成。1993年3月被判即時入獄9個月。。。。。

哪，我講既係戴展華，唔係何君妖呀。

中共派落黎都冇好野

老實，香港有幾多律師唔係厄飯食？？

好撚驚嚇

所以我都話, 香港法律界真係100%垃圾

個牌都唔知點考返黎

不過好難講，佢個年代讀到大學已經好勁，即使係野雞都好，特別係好多人都半工讀，所以唔可以用而家標準黎看待

my power powerful versus you have why play me

建X派近年個堆人好多假學歷
學識同舊個堆建X派人差好遠

最明顯係成堆律師講野好小學雞feel
牛頭唔搭馬嘴
甚至係連簡單法律都唔識
連謝偉俊都頂唔順有人破壞律師形象